(學術討論）有無律師朋友可以解釋下域外法權，單次移交同日落條款

依家條例本身同週邊太多複雜細節
希望大家可以認真中立理性討論
有無專業人士可以解釋下 科普一下

利申：純粹想了解法律條文，探討各方面嘅可能性，做學術研究。